69到714證實左警狗一個好大既弱點

就係驚跣

踩水樽仆街
商場跣低
數之不盡

買左大陸食油要倒晒佢

有沒諗過TK?

狗仔著鞋係行得辛苦D既

真，唔小心倒到成地都係

仲有一個，夠人還拖佢根本惡唔出咩樣

唔知邊個咁撚醒扔親D樽都開左蓋搞到成地水

不過都搞到有個手足 跣低比綠衫犬捉住

呢個真

狗狗唔慣用兩隻腳行路

慎防ＴＫ

冇計，有好有壞
自己始終要醒目

今日有部分恐怖份子頭盔嘅眼罩，貼左細張錫紙，
疑似防油漆全擋視野，以備必要時撕去，似乎恐怖份子怕有油漆，
即係眼罩係恐怖份子發動攻擊 (特別係化學武器) 嘅必要防具。

一早講左帶洗結精去幫香港清洗太平地

另一弱點 就係落單一個衝入人群既狗

我唔係話D咩 但唔該去真係著跑鞋啦我記得個手足著YEEZ 遇水真係跣到仆街架
我自己換左D FLYKNIT 都叫好D跑得快D
真係希望721 大家唔好再著D貴鞋搞到自己有危險

仲行得走得喎

保障自己
明知出去運動，等自己舒服啲
消耗少啲就係正確嘅事
反正運動，唔怕柒啦

自己噴椒冼自己
我睇十次笑足十次

我醒起之前有巴打開po話佢呀媽建議用洗潔精 而家諗番真係英明

其實警犬好撚錫身,唔通真係為正義除暴安良咩,貪份糧貪鳩流流咋麻,我敢講3萬人入面一定冇乜邊個肯攞條命出黎同你搏,肯搏手佢地一定怕死過香港人

落單就圍左先

喂 再侮辱啲狗仔出6c信告你架

遲啲班仆街肯定大手購入防冼鞋

下盤冇力軟皮sir

我已經發夢係現場提出過 帶枝油出去 設完防線就可以係防線前倒油

槻液， 泡泡液 水槍 全民夏水禮好想去海洋公園玩呀

係 咁樣先唔會tk

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

你認真啲諗下個場景
依家每次對峙 記者都夾喺我地同狗中間
就算我地嘅第一排倒油放波子 其實都係記者中先

記者食左好多 高空投擲好易miss

仲有 路障上 放上老鼠膠 會有老鼠貼上手腳 難拆走

岩喎 以後係黑警前進既路上倒d滑既液體 起碼佢地行得唔快

食完隻蕉啲蕉皮可以留黎煲湯架大家

一跣就腫

兒燈仔打過架未，畀把爛遮fing兩野骨都唔斷啦。

其實呢招好有用 係防線前灑到成地生油 狗係完全失去行動力。

花生油 炆紅燒狗肉

佢地d鞋好撚硬，呢樣真係弱點黎

👍🏻👍🏻所以要準備沐浴露

因為遮打人係唔痛 自己攞離打自己隻腳試下就知
R痕都大力過用遮
就算真係用離做武器 都要倒轉揸
硬果邊（柄）向出

你肯定係手足？
定係商場途人被亂咁拉？
支持執法成立獨立調查

下次打跛佢地隻腳

首先個地唔可以係街嗰啲石屎地
即係焗住要入商場困獸鬥

呢個真 推

千其唔好
記者同自己人都好易中
事後又係清潔工搞佢地好無辜

波子/膠珠

就算平時軍裝都係
何況上曬gear累贅好多...

普通人踩油都仲兜得到，佢地就難講

唔單止係趾 拉扯 推撞 總之令佢失平衡 咁就有得跟進
總之 推跌佢

金鐘龍和道放過波子無撚用 範圍太廣 跣唔9死佢地

佢地d鞋行平滑嘅地冇抓力就會好似企鵝咁

想問下

真 屌佢老母蝦鳩香港人和平唔撚還手 一有人還手嚇撚到搵媽咪呵返

關唔關gear 多搞到重心高左？

石屎地可以用水樽

Team kill
即係打中自己人

點解唔可以用棍kick跌佢地
or其他簡單既trap

記者其實就好似係球證咁既存在
球員唔會特登避記者
都唔會特登跣記者

液體範圍廣d 同冇咁顯眼

警犬仆街事件簿

啲高層又想拎功又想威
搞到啲細咁衝動
難為香港人

【防暴狗乸】淨係識鳩叫 這是正式錄用的警察嗎？

其實冇槍一定要還拖，好撚多都係得過兇字，發夢見識唔少

識著一定著

屌 呢樣真係有效 更加重要係捉唔到你
你唔好彩比狗查袋告你玩波子咩

中學見過 可以試下見佢臨走個陣 倒轉楂把遮 個釣向上 經褲浪伸過去 之後向後一拉

下盤根本係弱點

七傷拳，但係肯定警犬傷啲，倒完油點火都仲得。

波子唔可以亂用, 要睇地形, 平地會被對方踢返嚟!

大家有冇放過人雀 or M人？
人起身一定個頭郁先，頭被人禁，同膊、臂、同腰、腿

佢有防，打嚟做乜？

仲可以係防線前20米開始 因為我哋唔會衝 只會守 所以防線前倒油 我覺得真心得 想睇啲狗到時仆過嚟比人制服

其實啲遮棍點打都唔會痛同傷

仲有驚欄

佢地平衡感似乎有d 問題

著左裝備冇咁敏捷

應該唔好用打，用篤
佢全身著晒野，點打都唔會點痛，啲遮太輕
但如果篤，又傷又有效，佢擋得下面又擋唔到上面

用水槍加花生油啦！

TK 個D 就咪搞啦
等等就係跣親自己友 被人捉鳩埋就

借少少位黎用
大家快啲入黎解答樓豬問題
(化學JJ入)原來發泡膠可以咁用

勾同篤

thanks

唔好意思阻一阻你小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用一兩分鐘做一做下面呢份問卷

係驚跣親自己人

push

保障孩子健康，對地溝油說不，倒晒佢

今日打撚到兩隻狗重傷
我覺得狗隊軍心一定開始驚
大家一定要繼續努力
下次打機要瞄準弱點

推 正

發夢係好運出面平台拎住油準備倒 比人喝住話驚冼親自己友 個頭未講完班防暴走到 倒都倒唔切 即刻要後退

好笑到呢

水槍裝水溝油，對著d 狗狗腳射

用（之前買落嘅）獅球嘜以夷制夷

掟🍌皮

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
海富已經比人掉水樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

師奶既智慧真係唔可以睇小

[

請幫手廣傳

用完物資 留番個樽蓋跣鳩班狗

係欺善怕惡

true

遊俠都出埋

輕騎兵vs駱駝兵

廢話唔駛講
多d用腦

蛋蛋都係另一弱點

果然係Aoe老手玩家

屌 用腳踢啦仲用遮幫人按摩 利申發夢發現腳有力

下次戴一支番簡水或或普通水 增者倒水落地下減低磨擦力

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

佢完全唔痛

KY 水袋

用姐勾腳有冇得諗？

大家買油返屋企煮飯就小心啲唔好半路倒瀉喇

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

趁佢走再衝埋去撲低佢有冇得諗

其實點解係扑
長遮梗係督最撚傷

脚軟軟

有無玩dead cell,落油之後係可以buff火攻

我想講好耐
唔好打身打腳啦
盾擋唔到架

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

彈彈波有冇得諗 一蚊個夠晒平

我都諗住下次引佢地入商場跟住出花生油

明白哂，誠哥

襲警

應該用刺嘅方式串住啲獅子狗

淘啦呢啲平野

有冇d 細枝裝 方便旅行攜帶

撒咩都好 最緊要解得有智慧

周圍都係記者同自己人，除非放嗰條路線只有popo行

八哥咁乖咁cute

洗潔精

禮義廉幾時派大陸地溝油，同我攞撚晒佢

你要確定佢地係邊 過黎，一陣反方向黎就GG

水槍裝番梘水

勾腳

咪撚on9啦 貪份人工鳩流流洗撚幾十個圍一個起勢咁打？

個情況應該係俾狗追
驚到跌瀉哂手上既油

油就好危險
但波子就肯定得

依個真
打室內戰仲可以避煙避彈

屌呢個好

推

升級

倒瀉油，小心煙頭

佢地次次一入室內就收晒皮，尤其商場

咪就係當無後果可以任打 佢地咪打到上晒身囉
但如果佢地知到會俾人還擊 我諗佢地有啲就會縮了

水槍放洗潔精，射佢老味

又幾捱得打

佢地真係好7 成日仆街

平時用開四隻腳爬，要佢地企起身兩隻腳行係唔慣

仲有珍珠奶茶

雞蛋呀

倒油係路障出面得唔得

Push

設立防跣
罪名：跣滑他人

有記者話地下係胡椒噴霧

由69 開始已經講左用洗潔精 用油 不過又話驚tk
但係明明用係鐵馬位置 班狗拆鐵馬時 你地已經退到幾杖遠 驚乜鳩tk

波子會郁 油先唔危險

其實遮拎黎做刺擊都叫有用d, 用黎揮劈真係冇咩用, 拳打腳踢可能仲傷

啱

雞毛掃啦屌

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

行埋去幫手嗰個都跣低埋 好滑稽

用腳踩仲有用

係，好危險，一唔戴眼罩比人插就會盲

如果有手足食煙 你又倒瀉左d油係地下

老母教仔

mario賽車

係用黎擋laser

洗潔精 洗潔精 洗潔精